咳就揞口啦呀叔！

你條撚屌周街咳又唔撚揞口都唔知係唔係肺癆大佬你死你既事呀 租間賓館鎖住自己咳撚飽佢養病菌囉 咪撚出黎害人啦屌你老母

嘔撚心 一啲生活小常識都無 仲污糟過乞衣

廢老應該要捉曬曬佢地去打把